今日個天閪過何啟華

肺炎加煙霞！

。

，就

支那啲工廠開返晒工

一起身已經頭痛
抖氣又辛苦 仆街

傻閪dee著住假nike

聯署支持封殺微信同TikTok

乙

一